如果aaron gordon係黑人，會唔會贏到入樽賽冠軍？

佢係黑人

秒